[即時]大埔都有黑衫集結啊喂

連儂隧道口有多名黑衫集結，
有拐杖有木劍，末有動静

幫手推

唔係淨係大西北啊

推

末有警察到場

再推

木劍？
林正英到左場？

圖？

有冇手足聯絡媒體

有冇圖

係日本劍道果隻，仲有藤條

Block

圖

圖呢

唔敢影…

比張圖黎望下先啦

圖定老母

自己友呀

圖都無 我渣緊EVA渣埋把基槍沖緊過黎啊

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

少少圖? 個ac得一個post......

耍太極啫呀嘩

民間自衛隊 黎
保護市民

blocked

唔好亂放流料

圖都無張 你話林鄭係大埔都得啦

圖呢大佬

Fact check 先出post la

Fact check啦，自動自覺啦

圖都冇張點信你 行遠啲zoom近影啦

大埔夜晚會有守衛隊護人返屋企架wo

屌

大埔友自發保護隊黎架個D，唔洗咁驚

圖呀

10

冇圖你話有大批裸女集結都得嫁啦

昨傳元朗鄉黑襲大埔，大埔過百義士於火車站組成「自衞隊」護送居民！

9

冇圖嘅話你講攞AK47都得啦

8

冇圖你話復仇者聯盟集結都得嫁啦

想屈係示威人仕？

唔好push了Fake News

on9樓主要blocked了